[支那01] 警新購一萬支伸縮警棍 專供休班警跟身執法

逃犯條例修例風波未平息，衍生的警民衝突加劇。《香港01》獲得一份警方支援科發出、名為《發放伸縮警棍予休班警》的文件，指為配合近月的「踏浪者行動」需要，助理警務處長（支援）已批准向警務人員額外派發伸縮警棍，「以期讓人員於休班期間執行警察職務」，最快會於今日下午發放。消息指，新購入的警棍數目達一萬支。

《香港01》正待警方回覆。

班狗係咪可以玩雙手渣棍

明正言順黑社會
放工都可以打

好啊 搶佢支棍

兩隻賣港賊而家係聯合國抹黑緊示威者呀有冇人可以澄清！

唯有打過?

fingerman

記得掛喺身話俾大家知你係休班警，等大家怕咗你

支畜01 果然係香港 既垃圾新畜黨喉舌
請大家快速del撚咗去

屌你老母
咁咪可以隨時隨地都可以仆頭 打撚死普通香港市民
屌你
仆街狗屎垃圾比膠超 含撚蔥

休班警都可以執法咁仲叫唔叫休班

好事黎

祕密警察國度嚟啦

屌你老母黑社會黎

CLS真正嘅攞牌黑社會

以後唔怕麻包袋錯人了

軍裝休班都可以名正言順藏械

佢地點收埋枝棍
縮極都手掌咁長
如果放身好明顯

黑警治港

尋晚打劫係咪休班警做？

得佢地單丁個陣 佢真係夠膽用

哇哇哇

屋企人有無啊

放咗工見你樣衰 打
轉頭夾硬砌返條襲警罪比你

尋日有人持伸縮警棍入屋行劫

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

凌晨零時許，旺角發生入屋行劫案。現場為亞皆老街43-49A號一住宅單位，上址有一男一女居住，其中男事主從事貿易生意，主要與內地有關。事發時，一名男子登門「造訪」，據悉與男戶主相識，男戶主不虞有詐開門，卻突然有約10名賊人湧入單位內，其中有人手持伸縮棍，將單位內的男女打傷。

休班警+1分

咁咪好容易認得出邊個係休班警？ 到時各行各業一定要好好招呼佢哋喎！

即係話只要出街帶伸縮警棍就可以直接往死裡打

立把刀咪重好打

到時佢地冇甲 又焗住打近身 怕佢有牙？

原來係用黎打劫

搵到等於：我是警犬

伸縮警棍放身極度顯眼
以後唔怕打死錯人了

收工玩雙棍
可以出星爆氣流斬

警察國家不是夢 距離攬炒又近一步
收左工都可以打人
佢地唔再係香港既一步份了

人地執法充公咋 邊有入屋行劫

各位巴絲要小心了
Btw 其實黑警傷人應該要拉

就快休班陀槍

下一步：休班警可以帶佩槍

擺明叫所有藍絲廢老加入打青年
到時係人有棍都可以講成休班狗
你吹佢唔脹

即係唔洗老豆搵仔都知邊個係休班警

未撚驚過

「突發」10多賊人入屋，當中有人持伸縮警棍，搶去約275萬元現金

佢地收工想扮普通市民
點知收工都要帶住枝狗棍
荒啲人唔知佢係黑警

Mon po狗點睇
睇嚟真係有唔少人玩麻包袋